<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<ScrollView xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent">

<android.support.constraint.ConstraintLayout
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".Alimentacao">

    <TextView
        android:id="@+id/textView3"
        android:layout_width="346dp"
        android:layout_height="1185dp"
        android:layout_marginStart="8dp"
        android:layout_marginTop="8dp"
        android:layout_marginEnd="8dp"
        android:text="Faça as refeições com calma \n  Ajuda na digestão dos alimentos no organismo\n \n   Mastigue bem os alimentos \n  Ajuda no processo digestivo e auxilia na saciedade fisiológica (verdadeira) \n \n   Não ingira líquidos junto com as refeições \n O líquido faz com que você não mastigue bem os alimentos e atrapalha o processo digestivo. O ideal é ingerir líquidos antes ou depois das refeições; \n \n Horários para as refeições \n Ter um horário faz com que nosso organismo mantenha um ritmo, com estabilidade nutricional e hormonal. Além disso, é importante se alimentar a cada 3 horas pois isso mantêm a fome e a voracidade sobre controle; \n \n Consuma alimentos integrais \n Eles contém vários nutriente e auxiliam nos níveis de açúcar no sangue, além de possuir fibras benéficas ao intestino e auxiliar no controle do colesterol e da saciedade; \n \n Consuma frutas e hortaliças\n Pois elas são ótimas fontes de fibras, vitaminas e minerais. \n \n Evite alimentos refinados \n  Os alimentos considerados brancos (pão, açúcar, trigo, arroz) passam por processos químicos que favorecem o crescimento das bactérias patogênicas (ruins) e desequilibram nossa flora intestinal. \n \n Ingira líquido \n A ingestão de líquidos durante o dia faz com que nosso corpo se mantenha bem hidratado e ajude o organismo a transportar os nutrientes que precisamos. \n \n Evite os industrializados \n  Estes produtos contêm inúmeras substâncias químicas que não são reconhecidas pelo nosso organismo. O consumo desses alimentos em quantidade excessiva demanda trabalho do fígado e dos rins. Alguns produtos com potencial efeito cancerígeno e podem comprometer o sistema imunológico e ocasionar processos alérgicos."
        android:textSize="18sp"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/text" />

    <TextView
        android:id="@+id/text"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginStart="76dp"
        android:layout_marginTop="16dp"
        android:text="Alimentação"
        android:textSize="36sp"
        android:textStyle="bold"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />

</android.support.constraint.ConstraintLayout>
</ScrollView>